屌你老母覺唔覺擔傘要考牌？

d女人一個二個拎把傘插鳩人個頭，佢老味

有傘就咪撚入簷篷底

政府幾時開班教班女人用提款機同擔傘呀

擔遮行簷蓬可以拎去打靶

香港直頭行路都要考牌

要呀屌你老母！特別係啲廢老，亂鳩咁舞佢把遮，屌！條路得你行呀？

矮過米七嘅直頭唔比擔遮

拎遮都要

琴日先比個死八婆起簷篷底擔遮插撚到個太陽穴，屌你老母 仲要少少反應都冇

推車仔
推BB車
行路
搭車手機睇片

屌...開住傘行有上蓋位 逼死無帶傘既人都算撚算
屌你老味 條路窄 傘碰傘 一係就拎高少少 一係就攞低少少
夾硬黎 撞開其他人把傘
比幾粒雨滴到都算鳩數
你老母丫 有幾次爭少少比班仆街冚家剷插到隻眼

琴日仲仆街，係簷篷底度甩把傘d水彈撚到我

對仆街情侶兩個都得160左右

殘廢就唔好出街啦屌

岩，應該著雨褸